Ive學生可唔可以用學生證入其他院校？

如題，我ST嘅可唔可以入其他院校
依家全部都要拍卡先入得 唔係本校嘅入唔入到

求答

Poly得 大家都係under vtc

推

可以 點解唔得

但入門口可能會問你做咩咁

用圖書館咪得囉

有d elective course要去其他分校上
點會唔入得

「睇嚟大家目標唔同」